# Teste_Unitario_fibonacci


API REST simples de fibonacci para realizar teste

Git clone

Instale as depências do projeto com *NPM INSTALL*


No arquivo lead-spec tem as funções describe, que vai agrupar os blocos de testes, e funções it que contém o que realmente será testado.

Para executar o teste basta executar o comando *NPM RUN TEST*

